地鐵個日本老母廣告好撚煩

朝朝係九龍塘搭車 對正個mon
一唔係個港女大大聲喊 一係就個仔同老豆鬧交
跟住日本老母就走出嚟up幾句日文

然後架車就到 結果到而家都唔撚知個廣告賣乜

每朝都俾佢大大聲嘈住哂 每朝同人迫已經好撚燥
仲要俾呢啲垃圾廣告煩 較細聲啲得唔得呀

個廣告勁撚作狀囉

冇人覺得咩